司警破祐漢邪骨場 多名中年男子被問是否曾經光顧 即笑著疾步離去

司警昨日下午6時採取行動，於祐漢新邨二街五個單位內，拘捕七名年約23至46歲內地女子，從事色情按摩，即俗稱「揼邪骨」，每小時收取30元到150元不等，而其中一名女子更逾期居留近一年，另一名女子則持有泰國護照。

司警昨日在祐漢新邨多個單位內，逮捕七名涉嫌從事色情按摩的內地女子。（陳嘉俊攝）

司警表示，近日有市民投訴，每到凌晨，該街道便會有一些懷疑從事賣淫活動的女子出入，經司警調查後，於昨日下午6時在多個單位內逮捕七名女子，七人均承認從事色情按摩，隨後被帶往警局作進一步調查。

司警行動時附近有人群圍觀，多為中年男子，被問到「是否曾光顧過」時，多人笑著疾步離去，沒有回應。